有冇人同我一齊玩ielts

如果高分過我我會自拍食屎
1vs1 有興趣留名

-.- ching 8.5定9.0
4.5就話同你考啫
利申5.0

me 8.5 fun

我考左三次 最高都係7.5

5.0

唔知但我睇完人生中第一集美劇之後而家覺得自己英文好能勁==

好想考，但無錢。會唔會俾埋我既考試費？

我ielts 8.5分 (4科加埋)

你食唔食屎關我咩事？

@烏大龜

個名咁熟

學術界中堅份子 同sigma sir有得一較高下

想聽下樓豬流利英文

我54fun haha

Taking ielts is a MK behaviour

same same